/* No comment provided by engineer. */
"(include interest\nand penalties)" = "包括利息\n和罚款";

/* No comment provided by engineer. */
"(including interest\nand penalties)" = "(包括利息\n和罚款)";

/* MigrationManager */
"% per day" = "％ 一天内";

/* MigrationManager */
"% per month" = "％ 每月";

/* MigrationManager */
"% per week" = "% 每周";

/* MigrationManager */
"% per year" = "％ 每年";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ and interest on the debt to date in the amount of %@" = "%@ 和迄今为止的债务利息，金额为 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ file download complete." = "文件 %@ 的下载已完成。";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ had to give you back %@ no later than %@" = "%@ 必须不迟于 %@ 还给你 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ hello!..." = "％@ 嘿！...";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ of dynamic penalty" = "%@ 动态惩罚";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ you have delayed payment! Pay urgently!" = "%@您延迟付款！ 赶紧付钱！";

/* (No Comment) */
"About app" = "关于申请";

/* (No Comment) */
"Accrual of penalties for delayed debt" = "逾期债务罚款的累积";

/* (No Comment) */
"Active debts" = "活跃债务";

/* navTitle */
"Add debt" = "添加债务";

/* (No Comment) */
"Add payment" = "添加付款";

/* No comment provided by engineer. */
"After successful download, run the data conversion again from the menu \"settings / what's new\"" = "成功下载后，从“设置/新增功能”菜单再次运行数据转换";

/* (No Comment) */
"All at the same time" = "全部同时";

/* (No Comment) */
"All currencies" = "所有货币";

/* (No Comment) */
"Amount" = "总计";

/* (No Comment) */
"Amount of fixed penalty" = "定额罚款金额";

/* (No Comment) */
"Amount of payment" = "付款金额";

/* (No Comment) */
"at " = "至 ";

/* alert title */
"Attention" = "注意力";

/* (No Comment) */
"Authentication" = "验证";

/* (No Comment) */
"Backup" = "备份";

/* DownloadMode */
"Backup download successfully." = "备份成功上传。";

/* (No Comment) */
"Balance" = "欠款";

/* (No Comment) */
"Balance of debt" = "债务余额";

/* (No Comment) */
"Calculation method" = "计算方法";

/* Button */
"Call" = "称呼";

/* Button */
"Cancel" = "取消";

/* Button */
"Close" = "关";

/* alert title
   Button */
"Close debt" = "结清债务";

/* (No Comment) */
"Closed" = "关闭";

/* HelloView */
"Closing debt (part 1)" = "关闭债务（第 1 部分）";

/* HelloView */
"Closing debt (part 2)" = "关闭债务（第 2 部分）";

/* debt attributes */
"Comment" = "一条评论";

/* Button */
"Connection" = "联系";

/* (No Comment) */
"Contacts" = "通讯录";

/* HelloView */
"Convert" = "皈依者";

/* (No Comment) */
"Creditor" = "债权人";

/* navTitle */
"Currency" = "货币";

/* (No Comment) */
"Currency code" = "货币代码";

/* (No Comment) */
"Currency name" = "货币名称";

/* ColorScheme */
"Dark" = "深色主题";

/* (No Comment) */
"Data backup is available only in full version" = "数据备份仅在完整版中可用";

/* (No Comment) */
"Date" = "日期";

/* debt attributes */
"Debt" = "债务";

/* navTitle */
"Debt detail" = "债务明细";

/* No comment provided by engineer. */
"Debt is overdue!" = "债务逾期！";

/* (No Comment) */
"Debt part: " = "债务部分：";

/* No comment provided by engineer. */
"Debt: %@" = "债务：%@";

/* (No Comment) */
"Debtor" = "债务人";

/* navTitle
   tabBarIconTitle */
"Debtors" = "债务人";

/* migration
   MigrationManager */
"Debtors first name" = "债务人姓名";

/* navTitle */
"Debtors list" = "债务人名单";

/* navTitle
   tabBarIconTitle */
"Debts" = "债务";

/* (No Comment) */
"debts: " = "债务：";

/* No comment provided by engineer. */
"debts: %lld" = "债务：% lld";

/* Button */
"Delete" = "删除";

/* Button */
"Delete debtor" = "删除债务人";

/* alert title */
"Delete debtor?" = "删除债务人？";

/* Button */
"Download" = "下载";

/* (No Comment) */
"Download mode" = "下载模式";

/* (No Comment) */
"Dynamic" = "动态的";

/* (No Comment) */
"Dynamic period" = "动态周期";

/* HelloView */
"Each debt now has a payment history. Payments can contain not only a part of the principal but also a part of accrued interest on the debt." = "现在，每笔债务都有支付历史。 付款可能不仅包含部分本金债务，还包含部分应计债务利息。";

/* Button */
"Edit" = "编辑";

/* navTitle */
"Edit debt" = "改变债务";

/* debtor attributes */
"Email" = "电子邮件";

/* DatePicker */
"End" = "结尾";

/* debt attributes */
"End date" = "截止日期";

/* (No Comment) */
"Enter initial debt" = "输入原始债务";

/* alert message */
"Enter the amount of payment." = "输入付款金额。";

/* alert message */
"Enter the amount of penalty payment." = "输入罚款金额。";

/* alert message */
"Enter the amount of the debt." = "输入欠款金额。";

/* (No Comment) */
"Enter the first name" = "输入名字";

/* alert message */
"Enter the name of the debtor." = "输入债务人的姓名。";

/* alert title */
"Error" = "错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Error download %@ file from iCloud: " = "从 iCloud 下载文件 %@ 时出错：";

/* debtor attributes */
"Family name" = "姓";

/* DisplayingNamesModel */
"family name + first name" = "姓+名";

/* (No Comment) */
"Favorites" = "收藏夹";

/* (No Comment) */
"Feedback" = "反馈";

/* (No Comment) */
"Feedback on application \"InDebt\"" = "对应用程序“债务”的反馈";

/* debtor attributes */
"First name" = "名";

/* DisplayingNamesModel */
"first name + family name" = "名字+姓氏";

/* (No Comment) */
"Fixed" = "固定";

/* (No Comment) */
"Fixed sum" = "固定值";

/* DownloadMode */
"Here you can download a backup copy of old data from iCloud if you had one." = "如果您有旧的 iCloud 备份，您可以在这里下载。";

/* Button */
"hide" = "隐藏";

/* navTitle
   tabBarIconTitle */
"History" = "历史";

/* No comment provided by engineer. */
"History debts of " = "债务历史";

/* No comment provided by engineer. */
"How do you want to contact %@?" = "您想如何联系 %@？";

/* (No Comment) */
"iCloud backup" = "iCloud 备份";

/* (No Comment) */
"If do you need to load data from iCloud immediately please restart the application." = "如果您需要立即从 iCloud 下载数据，请重新启动应用程序。";

/* alert message */
"If you delete the debtor all his debts will be deleted too (including closed debts from history)!" = "如果您删除一个债务人，他的所有债务也将被删除（包括历史上已关闭的债务）！";

/* (No Comment) */
"Image compression" = "图像压缩";

/* App name */
"InDebt" = "债务";

/* (No Comment) */
"Initial debt" = "初始债务";

/* (No Comment) */
"Interest" = "百分";

/* (No Comment) */
"Interest accrued" = "产生的利息";

/* (No Comment) */
"Interest and penalties" = "利息和处罚";

/* (No Comment) */
"Interest balance" = "利息余额";

/* (No Comment) */
"Interest calculation method" = "利息计算方法";

/* (No Comment) */
"Interest charge" = "利息应计";

/* (No Comment) */
"Interest is charged either on the original amount of the debt or on the balance of the debt." = "利息是根据债务的初始金额或债务余额计算的。";

/* (No Comment) */
"Interest part: " = "利息部分：";

/* ColorScheme */
"Light" = "轻主题";

/* (No Comment) */
"Loading" = "正在加载";

/* (No Comment) */
"Loan" = "贷款";

/* navTitle */
"Loan details" = "贷款详情";

/* (No Comment) */
"Main debt" = "主要债务";

/* No comment provided by engineer. */
"Message from %@ app" = "来自应用 %@ 的消息";

/* (No Comment) */
"Messages are unavailable" = "消息不可用";

/* (No Comment) */
"n/a" = "无";

/* (No Comment) */
"N/A" = "无";

/* debtor attributes */
"Name" = "姓名";

/* (No Comment) */
"Names" = "名称";

/* HelloView */
"New history screen!" = "新的故事画面！";

/* No comment provided by engineer. */
"No access to icloud for the %@ file." = "无法访问 icloud 以获取文件 %@。";

/* DownloadMode */
"No access to icloud. Check your internet connection and log in to icloud." = "无法访问 iCloud。 检查您的互联网连接并登录 iCloud。";

/* (No Comment) */
"No active debts" = "无活动债务";

/* (No Comment) */
"no debtor name" = "没有债务人的名字";

/* (No Comment) */
"No payments" = "没有付款";

/* (No Comment) */
"Notifications" = "通知";

/* (No Comment) */
"Notifications time" = "通知时间";

/* HelloView */
"Now let's convert your data from the old format to the new format!" = "现在让我们将您的数据从旧格式转换为新格式！";

/* HelloView */
"Now the debt can be closed with a non-zero balance! You can do this from the debt edit screen." = "现在可以以非零余额关闭债务！ 您可以在债务编辑屏幕上执行此操作。";

/* HelloView */
"Now there are payments! Oh really? :)" = "现在您可以创建付款了！ 真的吗？ :)";

/* HelloView */
"Now you can set a late debt penalty!" = "现在您可以为逾期债务设置罚款！";

/* (No Comment) */
"Number of overdue debts" = "逾期债务数";

/* Button */
"OK" = "好不好";

/* (No Comment) */
"Other applications" = "其他应用";

/* No comment provided by engineer. */
"overdue: %lld" = "逾期: %lld";

/* Button */
"Payment" = "付款";

/* No comment provided by engineer. */
"Payments (%lld)" = "付款 (%lld)";

/* (No Comment) */
"Penalty" = "刑罚";

/* (No Comment) */
"Penalty accrued" = "应计罚款";

/* (No Comment) */
"Penalty balance" = "罚金平衡";

/* (No Comment) */
"Penalty charge type" = "罚款类型";

/* (No Comment) */
"Penalty for debt repay delay" = "延迟偿还债务的处罚";

/* (No Comment) */
"Penalty payment" = "罚款的支付";

/* No comment provided by engineer. */
"per day" = "一天内";

/* No comment provided by engineer. */
"per month" = "每月";

/* No comment provided by engineer. */
"per week" = "周内";

/* No comment provided by engineer. */
"per year" = "每年";

/* (No Comment) */
"Percent" = "百分";

/* debtor attributes */
"Phone" = "电话";

/* No comment provided by engineer. */
"Phone number: %@" = "电话号码： ％@";

/* alert message */
"Previously, you turned off notifications for this app. Do you want to enable notifications in system settings?" = "您之前已禁用此应用的通知。 想要在系统设置中启用通知？";

/* (No Comment) */
"Privacy" = "隐私";

/* (No Comment) */
"Profit" = "利润";

/* Button */
"Purchase" = "采购";

/* (No Comment) */
"Purchase Full version" = "购买完整版";

/* (No Comment) */
"Purchases" = "采购";

/* alert title */
"Purchasing the full version" = "购买完整版";

/* No comment provided by engineer. */
"Purchasing the full version for %@" = "购买 %@ 的完整版";

/* (No Comment) */
"Rate the app" = "给应用评分";

/* Button */
"Reset image" = "重置图像";

/* No comment provided by engineer. */
"Return date: %@" = "归期： ％@";

/* Button */
"Save" = "保存";

/* (No Comment) */
"Send email to the developer" = "向开发者发送电子邮件";

/* (No Comment) */
"Send notifications" = "发送通知";

/* Button */
"Send SMS" = "发简讯";

/* navTitle
   tabBarIconTitle */
"Settings" = "设置";

/* Button */
"Share" = "分享";

/* HelloView */
"Since there were no payments before, to ensure the correct balance for new debts, one payment will be created in the amount of the difference between the original debt and the balance of the old debt at the time of data conversion." = "由于之前没有付款，因此将创建一个等于原始债务与转换数据时旧债务余额之间的差额的单笔付款，以确保新债务的余额正确。";

/* HelloView */
"Skip" = "跳过";

/* DownloadMode */
"Something is wrong. Try again." = "出了点问题。 再试一次。";

/* DatePicker */
"Start" = "开端";

/* debt attributes */
"Start date" = "开始日期";

/* ColorScheme */
"System" = "系统题材";

/* alert message */
"The amount of the payment should not be more than the balance of the debt!" = "还款金额不得超过欠款余额！";

/* DownloadMode */
"The current old data on this device will be permanently destroyed! Do this only if you really need to replace the current old data with a backup copy. Or if you do not have data on this device and you want to transfer old data to this device." = "此设备上当前的旧数据将被不可挽回地销毁！ 仅当您确实需要用备份替换当前的旧数据时才这样做。 或者，如果您在此设备上没有数据并且想要将旧数据传输到此设备。";

/* HelloView */
"The debt history screen now displays the total balance of all closed debts, including accrued interest, penalties, and non-zero balances of closed debts.\n\nThe new feature is history export! Export the history of all closed debts at once or separately. Save export history to a text file or send by simple message!" = "债务历史屏幕现在显示所有已结清债务的总余额，包括应计利息、罚款和已结清债务的非零余额。\n\n新功能——历史导出！ 一次或单独导出所有已关闭债务的历史记录。 将导出历史记录保存到文本文件或通过简单消息发送！";

/* No comment provided by engineer. */
"The start date cannot be earlier than the date of the first payment! %@" = "开始日期不能早于第一次付款的日期！ %@";

/* (No Comment) */
"Theme" = "话题";

/* alert message */
"This debt has a balance! Do you really want to close the outstanding debt?" = "这笔债务有余额！ 你真的想结清未偿债务吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"This payment covers the debt! The debt will be closed " = "这笔款项涵盖了债务！ 债务将被关闭 ";

/* Legacy
   MigrationManager */
"this payment was created in time migration data from old data 4.x app version" = "此付款是在从旧 4.x 版本的应用程序进行数据迁移期间创建的";

/* (No Comment) */
"To send an email please configure email into settings iOS" = "要发送电子邮件，请在 iOS 设置中设置电子邮件。";

/* No comment provided by engineer. */
"Total closed %lld debts" = "已结清债务总额 %lld";

/* (No Comment) */
"Total debt:" = "总债务：";

/* (No Comment) */
"Type of penalty" = "处罚类型";

/* (No Comment) */
"Use data from contacts" = "使用来自联系人的数据";

/* (No Comment) */
"Version:" = "版本：";

/* (No Comment) */
"Visual settings" = "视觉设置";

/* HelloView */
"We have a lot of interesting and useful things for you in this update. Scroll further to find out what we have prepared for you!" = "在本次更新中，我们为大家准备了很多有趣且有用的东西。 向下滚动以查看我们为您准备的内容！";

/* (No Comment) */
"We need to unlock your data." = "我们需要解锁您的数据。";

/* HelloView */
"We've updated!" = "我们已经更新了！";

/* (No Comment) */
"What's new" = "什么是新的";

/* HelloView */
"When the balance of the principal debt, interest, and penalties reaches 0, then it will be possible to close the debt." = "当本金、利息和罚金余额达到0时，就可以平仓了。";

/* alert message */
"When you purchase the full version of the application, all the application functions will be available to you, and the ads will not be displayed." = "当您购买完整版应用程序时，您将可以使用应用程序的所有功能，并且不会显示任何广告。";

/* HelloView */
"You can set the fixed amount of the penalty for the debt delay, or the calculation of the penalty for each day or week of the debt delay." = "您可以为逾期债务设置固定金额的罚款，或计算每天或每周逾期债务的罚款。";

/* DownloadMode */
"You have no backup!" = "你没有备份！";

/* (No Comment) */
"You have similar contacts in the debtors' list. For new debts, use already created debtors!" = "您在债务人列表中有类似的联系人。 对于新债务，使用已经创建的债务人！";

/* No comment provided by engineer. */
"You should have repaid the %@ debt to %@ no later than %@" = "您必须在不迟于 %@ 之前偿还 %@ 对 %@ 的债务";

/* (No Comment) */
"You use a full version" = "你用的是完整版";

